《鬼滅》被玩壞!禰豆子尖牙變飛機杯 「淫之呼吸」讓網友傻眼

超人氣動漫《鬼滅之刃》的首部電影《鬼滅之刃劇場版：無限列車篇》橫掃票房，不但AV片商推出AV版《鬼滅之刃》，連情趣用品業者也看準了這波熱潮，推出女主角禰豆子嘴部造型的飛機杯，尖牙形態讓網友看傻眼，直呼「廠商有病」、「陰牙人：抗議她學我」。

這款命名為「鬼滅之八重齒」的飛機杯，以禰豆子做為封面，模擬禰豆子在動漫中被鬼咬過後生出尖牙的嘴部形態，標榜逼真重建嘴部的真實情況，還有一個極具彈性的舌頭，宣傳標語也致敬《鬼滅之刃》寫到，「全注入！淫之呼吸！」

這款飛機杯本月上市後隨即成為熱門商品，不少銷售18禁商品的業者將它和AV版《鬼滅之刃》放在一起宣傳販賣。也有業者在推特上將實際商品拍照秀給網友看，引發許多迴響。

台灣網友也在PTT討論留言「但是被牙齒碰到其實很不舒服」、「拿來夾核桃」、「開發者：前水柱鱗瀧左近次」、「這種一看就本體是賣外盒的」。（即時新聞中心／綜合報導）

上三悠亞

用呢隻好過啦

三藏...